認輸唔玩喇，可唔可以俾翻d錢我食飯

大家一齊食m 記廿蚊餐

700好似最近資助緊大家食m記

係啊平十蚊
仆街...

陰謀嚟，整低個股價，
局我哋用wechat買m記

我永遠唔會忘記今日..

股票跌咗一千六百幾點，終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，中午在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

呢排我食2手飯 東張西望見

樓G來尖沙咀我請你食個麥樂雞餐啦
見你輸得咁慘

Ching邊區食多，我新手 可唔可以帶埋我?

中環 多靚女

連登有愛

排隊啦 碟飯後面大把人等緊，我食完你先好食